利記終於撇甩卡利奧斯！1球隊願租借+買斷

此前，多家英媒報導了紅軍門將卡利奧斯即將加盟土超比錫達斯的消息。之後據利物浦隨隊記者James Pearce透露，利物浦將以225萬英鎊的價格將他租借給比錫達斯。

該記者表示，卡利奧斯和比錫達斯即將簽訂的合約中含有強制買斷條款，如果比錫達斯能獲得歐戰資格，以及卡利奧斯的出場次數能夠達到一定數量，比錫達斯須以725萬英鎊的價格買斷他。

米囝呢

仲有利用價值

賣比中超

咁平

我地利記唔需要依件垃圾

Ching sick ball

做轟狗好撚柒咩？要扮利狗

你覺得垃圾值好多錢咩

ynwa

700m買

強制要人買咁惡

買嗰陣470萬鎊
賣到嘅話725萬
竟然有得賺

米奴列：你走左邊個陪我一齊坐板凳

柿木係咪想爆煲丫

sorry自

要米奴列都唔要卡利奧斯

You never work again

都要有人肯bid先得架

咁都要一千萬 ？

Condom

卡囝去中超
會唔會俾Hulk連人帶波抽入網

蝗狗又當人condom
ynwa

Model

牙朗

仲有225萬鎊租借費收, 即係收到950萬鎊

仲有賺

佢on9的

無錯！YNWA!

唔計歐聯決賽嗰場波
其實佢嚟咗兩季個表現都唔係好
甚至表現曾經係柒到俾米仔搶返個正選
只不過係後來米仔又柒返鑊勁嘅 卡仔先有返正選踢

你話佢踢得ok 但球會都要買第二個嚟replace佢 咁我都會同意球會當佢condom
但依家兩年時間佢都洗唔甩啲膠味
今季季前熱身賽又再柒多兩次
咁樣借走佢都算係當佢condom咩
唔通要繼續俾佢踢正選直到佢得打起先唔算condom?
仲要打唔打得起都係未知數
後備依家又仲有個米仔
唔借走/賣唔通留佢喺度煲醋？

靚仔真係大撚晒

躝啦 累到利記無左個歐聯

賣米仔好過啦

最好場場出佢再加雪艾利臣
再場場出醜好冇呀獌狗

賺你老母咩 蝕撚左個R連呀

YMCA

哈屌派膠個期仲話咩利記上下都會支持佢
睇過睇過
賣左去邊到呀

好牙

利狗今季咁勁，緊係做利迷

域陀華迪斯連condom都不如

比咁貴 會唔會share 人工

米狗笑而不語

原來一定要用死一個能力未夠嘅門將先叫對佢支持

借出去升lv 有料返嚟踢 唔夠就和平分手都唔得

米仔又贏
柒足咁多季都死唔去

佢舊年勁d英超都拎埋

又話ynwa
而家呢

YNWA 只係用黎打飛機用

有人話唔得咩

想知you never walk again點解 唔識英文

好難揀
大家都咁撚廢

死廢鋒

又話ynwa

卡利奧斯起碼有個樣睇下

2號龍 是但啦

順便問下united係點解
點解pussy 小豆 迪比 都賣走
摩佬又點解要仆街陷家剷

唔洗小學雞捉字眼啦

唔通我話屌你老母

下家又要講 有人話唔得咩

有咩轟烈得過同daddy一齊陷家剷？
利狗識閪咩

咁撚廢梗係送佢走啦

賤種球隊 賤種球迷

又當人係condom

個個一撚定要踢到3,40歲掛靴先得

On9，咁係未世都唔使賣人

個condom穿㗎

賣都唔比賣架

咁希望曼聯依十年都係同一個陣容同領隊
咁先叫United丫ma
魔性

Condom裝到精避孕 係有用既野
佢做過乜

歐聯冠軍都輸埋 賺又如何

我地曼聯唔講ynwa都有人情味過死痢狗

魚拉特好波

淨係輸龍門一個

是但啦活在當下
你繼續睇埋啲垃圾波同埋涯夜等利失分啦

好想睇番個個gif

對雙方都係好事啦

親親我好爸
摩狗死全家

講事實又屌
J歷史又屌
到底獌狗點先唔會俾猁屌

你少d走出黎柒咪唔會比人屌囉

跟住屌潛水

我未回post已經屌
跟住話屌係因為我回post

利式邏輯

人哋係話你出嚟柒先俾人屌
唔係因為你回post所以屌
定係你都同意你每次回post都係出嚟柒？

輸左個歐聯冠轟都叫賺？

我係話我未回post已經屌緊wo
你閱讀能力有障礙？

歐聯歷史應該都好難有人柒得過佢

首先要入到決賽
然後柒完一次唔夠
隊友入番一球幫你汶屎
你即刻柒多一次成盤冷水潑落去

如果要破佢紀錄/取代佢既"地位"
應該要柒3次
又或者兩球都柒過佢

逐個清

太快清晒, 會比人話無情

高普十足十D MK咁, 呃人上床趙完鬆, 仲同條女講, 你值得更好的, 但我比唔到好既生活比你, 希望你將來幸福

你少d走出黎柒咪唔會比人屌囉
（你老母人地句野就咁既 ）你條柒頭點解可以理解成（我未回post已經屌）

比人成頂綠帽笠落黎wo ching

其他隊緊係想利繼續用karius繼續7啦

唔用就抽ynwa 用就睇佢出醜繼續食花生 點都贏

理撚得你 總知依家用alisson

係咪成世唔買人，同一個陣容踢足10年先算ynwa啊 ？

香川 迪維斯 伊巴 域陀華迪斯

煩撚到
一個karius例牌獌狗講YNWA 猁就話唔通包生養死葬
擺明而家利記做得好好睇睇啦 仲有咩好講

YNWA

準英超冠軍

紅乜球隊都是垃圾
全部賤種

伊巴就真係comdom啦
一大傷就即刻買個lkk頂佢
再停薪留職
傷癒就擺人喺後備虛度人地光陰
最尾一個唔該踢人去美職
又話魚拉他嘅 傷癒應該擺佢場場正選啦
伊巴大大話話都入咗十幾廿球
卡拉奧斯又有乜貢獻

完美演繹你地問非所答

唔洗畀人工咩

上面你問獌點先唔會俾利屌
咪有人答撚咗你獌狗唔出嚟柒就唔會有人屌囉
講白啲姐係話你獌狗俾人屌係你自己攞嚟呀
獌狗出嚟話自己有人情味 唔屌你屌邊個呀
返去抖下啦你

用一個歐聯冠軍試出邊個係25仔抵到爛

認真伊巴係自己話無態，所以唔上陣
當然唔排除佢幫摩狗講說話

唔肯續住又係伊巴要求
停薪留職都未撚知點解
員工自己唔肯續住冇合約何來有停薪留職呀戇鳩

幾時都話利狗最虛偽

Domdomdomdomdom~~~~
Domdom~~~domdom~~~~~

支持佢去第2隊打返起唔可以ynwa？
成班弱智講到賣人就無情
仲有condom係好有用，但卡列斯2年都打唔掂
好想知班on9捧邊隊咁巴閉未賣過人，無論幾廢都有得出

永續摩佬啦應該要

咁獌狗應該要永續摩佬

垃圾終於等到你走

岩呀daddy有說服力咁拎霸氣杯 垃圾利狗咩杯都冇

結論係永續摩佬

希望唔好炒摩連奴

屌老味，平時懶講情義YNWA, 唔要人時就生養死葬都DLLM
禮義廉=利身浦

樂觀sir

明明係伊巴自己唔想白袋人工
佢地講到我地唔肯俾

明明歐聯派完膠後熱身賽都繼續用，到依家卡列斯話想走，吹到利當佢condom

其實放佢走先正常啦 龍門25歲黃金期留係度打二龍or 三龍？（又廢又不思進取個種另計 ）
同埋教埋你班曼要屌應該屌高普上季留左ward做三龍但出得一場 佢明明上季幫咗哈多士升班 但返黎就座足一季

小米笑鳩karius
利撚出嚟屌小米 又話利撚小氣 怨婦
買alisson又話唔YNWA
借咗karius又話唔YNWA
踢咗兩年都冇進步 派大膠俾人借走 都可以拉到去講YNWA
你班傻鳩直頭惡撚過共產黨啦

佢柒到咁撚樣 返主場一樣全場拍手鼓勵 咁仲唔算YNWA咩
一句YNWA就連普普通通嘅轉會操作都可以屌
最好就啲球員唔嗌走就永遠唔賣得啦 係咪呀？

屌老味唔要人咪唔想人囉，係呀卡仔係垃圾我地利身浦唔賣得呀，係湊利久又閪痕又怕痛咁YNWA, 真係禮義廉過民建聯

廢奴列起碼仲識撲12碼

自己將YNWA無限上綱之後笑鳩利唔YNWA
收皮啦你

死獌狗就算係無人情味，當球員係condom 都好
但無用YNWA打飛機呀

自己柒到大大隻字放係logo,又成日打晒飛機鳩叫YNWA, 依家柒左又話人笑你YNWA
得喇，唔好嬲豬，let sing YMC~~A

咪係，商業操作，賣人咪賣人囉，間間球會都係咁，係利身浦咁又做雞又要貞節牌坊怕人笑鳩叫YNWA

即係歐賽柒到咁樣
但球會上下加多數球迷都出聲支持又當睇唔到 唔當係YNWA
表現差 隊入面冇位 借走佢就即刻衝出嚟話人唔YNWA
欲加之罪

得啦得啦
幾柒都好都要繼續正選俾你笑
咁就最YNWA啦

點解賣人就係walk alone

又忘記左啲湊利久咁咒罵卡仔了，定要同咒罵卡仔啲利割席呀
YNWA喎
你logo隻字唔夠顯眼呀，block粗埋佢添啦

49000柒到無眼睇

都已經講咗係多數球迷都支持佢 又唔係講緊全部利迷都支持佢
你都可以好似執到寶咁出嚟話有人屌佢 話人要割席
依家係同你講緊多定少唔係有定冇呀戇鳩仔

根本係啲傻鳩自己FF個意思俾YNWA
再用自己諗嗰個意思嚟笑利

去皇馬做model啦

米勞列仲勁過卡撚垃圾
係尻普重用德國人先不斷出佢
講平穩同大賽經驗一定係米勞列

又割席
少數球迷搞事咋，唔關我利身浦事架
咁車獌亞巴拜皇祖熱，隊隊都多數球迷係好人，啲搞事份子係小數，全部唔話得
返支共囉，你嘅家鄉和諧國度，全國都係好人！作惡嘅都係小部份搞事分子！個別事件，唔評論！
利身浦下麻，YNWA 下麻

好難想像 米奴列同平穩呢兩個字放埋一齊

小學雞到咁
你好影衰反利好唔好

割咩席 冇人話唔話得佢哋
你啲傻鳩真係好鍾意打稻草人
依家講緊球會算唔算YNWA
搵小數人嘅言論有啲咩代表性?
按你邏輯
咁車迷全部都racist
曼狗全部都搞弟婦?

笑左。
轟獌啲契弟柒到咁就梗係笑柒佢地啦，轟將racist, 獌將勾二嫂咁柒嘅事放係logo，我都一樣恥笑。
咁利身浦呢，大大隻講一套，但唔到，鳩up嘅YWNA係logo喎，你咁清楚咁提住，球迷實唔會忘記嘅

究竟賣人同walk alone有咩關係

依家係講緊你用小數人去characterize一隊波好戇鳩
連俾人屌咩都唔知

9up下抽下水就會話車迷racist 曼狗搞弟婦
但認真討論嘅話有咩可能會咁樣去characterize佢哋？

你都係返出去9up啦
認真討論唔適合你

大多數球迷都支持karius嘅時候
你就係都要講有少數人屌
然後又用自己曲解YNWA得出嘅意思嚟笑利
仲以為自己抽得好應棍

咁利要點做，你教下我啦
俾你番工7到咁你都會想辭職啦
宜家借走咪雙贏

嘩，你利身浦講野就認真，人地講就叫亂抽水，唔岩聽就惡到叫人走
Btw, 呢到係香港連登，唔係大陸天涯百度呀

你唔係亂抽水係乜鳩
打咁多嘢都係冇point 同埋重覆一啲俾人駁過晒嘅論點

認真，利身浦柒左就收聲，唔好講埋啲又話咩比晒機會呀又唱左YMCA呀呢啲假仁假義嘅野。
商業操作，賣咪賣囉，係湊利久咁又做雞又要貞節牌坊要拎道德高地

啲獌狗開口埋口都ynwa，成個怨婦咁

你個point 係point,人地嘅points 唔係，你地利大撚晒？你估依家打英甲你做緊班霸嘅年代呀？

自己加個意思俾ynwa之後話人唔ynwa
你不如叫硬膠算啦

利直情寫埋係logo喎
申：等比人話反利等於獌

無得踢依家有球會offer
都唔俾人走
唔通好似某隊留喺度日日玩捉鬼

你地利話YWNA係咩就咩，人地嘅理解就係錯，咁你地利身浦自己發明套語言算啦，唔好用人類共通嘅英文喇

事實上你講啲嘢真係亂鳩咁嚟 全部都係邏輯謬誤
又打稻草人 評價球迷嘅時候又用小數嚟characterize大多數

Karius根本手法同思考方式有問題, 嚴重過米神好多

前幾日對水晶宮可以不失球, (唔計賓迪基廢) 想像下擺Karius落場 有幾多球波佢接得實/解除到威脅 佢走人係遲早既事

似你地要拎道德高地多啲喎 karius柒咗又要笑，屌karius又要唔俾人屌，賣又要問ynwa去咗邊，我都戥你辛撚苦啦風紀哥哥

Btw你條柒頭日日係度利身浦利身浦，係咪覺得自己好撚好笑姐 咁鍾意ynwa拎返去獌狗度做會歌啦笨柒

成班猁虛偽到爆，好嘔心

幾時火槍噴屎眼

我抽你就得
你批評就玩切割walk alone

一路好走

咁撐就留低自己用啦
一句到尾咪又係嬲鳩人搞走你個歐聯
成日話人地球迷無人情味自己最有
咪一柒樣

我想知你點理解ynwa
係咪留喺隊波 即使雪到變雪條都係YNWA
而球會上下都開聲支持佢就唔當係YNWA
借走出搵多啲機會上場都唔係YNWA？
總之留隊繼續柒就最YNWA？

柒咗兩季
不嬲都話龍門位要upgrade
又俾你講到係因為一場歐聯

人地話係個別人問題，唔可以笑利身浦架
呢啲咪point 囉

根本借出去係正確選擇
一嚟karius可以多啲機會上場搵狀態
二嚟留喺英超會俾人笑得仲勁
唔覺得有邊個選擇好過外借

利身浦

收皮啦你又曲解人意思
係咪唔打稻草人生存唔到呀你？

真
利迷都冇放係咀邊

惡到，你講嘅就岩，人地講嘅就打稻草人，成個波台都係個別人士，笑其他球會全部係唔要得行為。
仲話人笑紀添，好大嘅官威喎

風紀

由佢啦佢谷住谷住好撚辛苦架，唔打稻草人點刷存在感呀

是但啦屌
總之而家就係用緊艾利臣守龍
獌狗谷住谷住係慘嘅

講左你個YWNA標準係咩先啦柒頭

其實啲獌狗咁眼紅今年利物浦嘅操作
甚至羨慕利嘅踢法 教練嘅風格
不如入紙做利迷啦咁咪唔洗谷住嬲住睇隊垃圾

我諗係覺得唔賣得人走

事實上你係不斷以偏概全 又打稻草人
幾時有話錯你？

200萬係租， not 賣

人地話你咪駁囉，又話人唔俾你屌，有無咁玻璃心呀 淨係你條on9仔一日都唔知開幾多個post啦，係喇係喇波台好大權威喇

利身浦又出陳年必殺技，反利等於獌，問題解決

笑撚死

隻狗仔開始詞窮，笑到我

猁無恥出咗名，唔見怪

條友開埋啲post又冇咩人理好慘
現實同網絡世界都搵唔到存在感

好撚野，唔睇post又屌左人先，你個利身浦手足話我講野唔岩聽叫我走喎，你地利身浦嘅辯論邏輯贏晒啦實
利身浦下麻，理性討論邏輯下麻

睇咗post其實你好應該收皮
你啲論點俾人駁完之後又一味轉移視線講其他
問你點樣理解YNWA又唔講
話你以偏概全又唔識駁
然後又開始話人叫你走 話人屈你獌

條友走住黎屌

一隊球隊賣廢龍俾人係無可厚非
不過就講埋ynwa呢啲濕尻野就抵俾人笑啦

條友根本從正面反擊唔到
正常人俾人話有邏輯錯誤 咪解釋下自己點解冇錯 反駁下對方論點
但條友嘅做法係屌人哋話自己邏輯錯誤 然後重覆講一啲有邏輯錯誤嘅論點

佢自己話想走呀屌你老母

屌你老母句句利身浦利身浦
明明柒撚左都可以扮on9日日自嘲
見到你個賤種都覺得慘

剩係見到一隻怨婦

真心想知借走有咩問題
同埋點樣拉到去YNWA
一個球員最需要嘅係上場機會
但佢實力唔足夠 搶唔贏正選
咁借佢去第二度爭下正選
唔係對球會球員都好咩？
歐聯決賽係柒咗鑊勁
但季前熱身賽 球會都繼續俾機會佢踢正選
但佢都再柒多兩場
再俾佢踢嘅話對mignolet同alisson又公平咩
乜撚都關YNWA事
就嚟擺個球員喺後備席90分鐘冇換佢落場都算係walk alone

你咁認真同佢地癲

唔洗打咁多句嚟應付啲廢人

屌你老母轉會做利算啦
日日mon住有咩位抽到利真係登你辛苦

最好擺哂米卡艾三個龍正選
咁先至叫ynwa！

咁唔想買唔比佢上陣咪得，條例咁on9

It was agreed after Klopp and Karius spoke that it would be in Karius' best interest to secure a move before the European deadline

完全唔知隻獌狗嘈乜
咁都嘈到9版

要成個球會擺哂正選先ynwa

D利狗入晒嚟人型蜈蚣

梗係走啦，留低俾你死亡恐嚇咩

講緊朗尼？
紅字會有說服力d?

我利奪英超之時

曼聯有YMCA？

成班入嚟9upbYNWA就ok
利撚入嚟還拖就人型蜈蚣

你都on9除左獌狗仲會有邊隊反利記

無ynwa就做乜都得
免死金牌

最聯咁做仲叫唔叫united？

我認同49000最低賤喎
點解YMCA利物浦要衰化到同d球壇惡勢力比較

佢係想講樓上某啲獌笑利死亡恐嚇或者YNWA係50步笑50步
但其實兩邊寄死亡恐嚇都係少數球迷
加上明明karius一返主場都大把掌聲
用完紅色大字就會有說服啲 變咗所有球迷都係會寄死亡恐嚇咩？

獌狗唔好亂咬吠

仲有賺，買返黎4.75m

臭猁狗 歐聯一冇左就唔要人 又話YNWA DLLM就有你份

追新聞啦
伊巴主動話唔要人工呀
好過臭猁狗 講咩YNWA 扮哂野 之後又踢人走 呢類小人

好過你班猁狗虛偽

叫人追新聞但自己連post都唔追

曼迷就最正直啦
恐嚇你咪恐嚇你囉朗尼都無面俾

係 啲報紙佬乜細節都知道
我上面講嘅有邊樣唔係事實先？

喂隻神犬潛咗去邊

所有笑猁狗扮有人情味講ynwa都係獌、軌、蝗

怨婦就係怨婦，全世界都係敵人，從不檢討自己。

講緊佢地幾咁仆街時，就只係識講獌狗賣邊個邊個，蝗又有邊個邊個不得善終，軌又咒邊個離隊斷腳

屌你老母，其他球隊點仆街都好，咁樣唔會令你猁狗顯得唔仆街架

根本駁唔到，只可以拉人落水

冚家產咪冚家產囉
商業社會，球隊同你講感情咩

係笑鳩你地球隊又要做雞，又想拎貞節牌坊咋

唔好再扮有人情味啦

原來外借球員比佢喺第二個聯賽鍛練升lv都叫仆街

原來係繼續推佢打正選 比曼城 車仔 熱刺射到仆晒街先叫支持

好心唔好咁撚癡線啦 反利咪直接光明正大認囉 點解要搵咁多借口呢？

邊撚個講過好多人情味呀
係咪要養到佢死立埋碑先叫ynwa？
屌你老母同你講撚左卡自己都想走
就個個話利狗踢撚走佢
仲打一大篇野好似好中立咁 仆街啦死傻閪

上面駁撚到口臭 又話人駁唔到
你都戇撚鳩

條撚屌先入為主又選擇性失明
出嚟扮中立
笑撚死

扮中立呢下真係噁心到冇人有

快撚d出黎啦喂
唔係好撚有理據既咩傻閪

點解係都要輪住仆入嚟柒

熱身賽
真係我唔笑你都吠

熱身賽唔係比賽？
唔重視就連熱身賽都唔踢啦下話
快d答係係係岩岩岩啦垃圾

知你隊獌狗唔上心熱身賽啦
而家連聯賽都唔上心點搞牙

仲有得嘈

YNWA嘅定義係咪要成隊一齊踢到80歲

唔會 因為中超冇得用外援龍

就黎坐後備個班都要walk alone 架啦
一句ynwa就玩字蝨衝哂出黎柒，肉鳩酸到

贏唔贏到唔緊要
最重要係笑到利

如果你繼續笑可以令你繼續輸
即管當我係雞係公廁啦

我地利記有艾利臣三連勝零失球
好快衝擊英超冠軍
仲要卡利奧shit個陀衰家把撚咩

YMCA

獌狗咁撚廢係要酸下既

酸利狗當人係condom?

酸獌狗united但又踢走曬迪比小豆贊奴沙呀柒頭

獌狗有YMCA？有話自己最有人情味？球迷最高質？

邊個利狗話自己最有人情味呀？
踢走人仲可以叫united?仲唔申請改名？

條傻鳩搵左好耐先搵到united去講架
你由佢啦, 過幾日開學佢老母唔俾佢上連登架喇

名都拎黎講
唔通熱刺真係有刺咩
但ynwa就成日掛係口邊打飛機

魚拉突歌都有得唱喎

歌都有埋就話淨係名
獌狗真係特別on9

好過比ynwa咒斷腳啦

慘到 利狗贏波都要突個頭出嚟刷存在感

咪係 講到利迷有得揀咁
幾時YNWA變左=全部球員一定要踢到退休唔賣得

原來獌狗眼中ynwa=除非球員主動叫走唔係唔放得

條傻鳩搵左好耐先搵到ynwa去講架
你由佢啦, 過幾日開學佢老母唔俾佢上連登架喇

主動走都唔得
要禁錮到80歲包埋生養死葬

有腦就唔會做獌狗啦

如果球員主動叫走 又會笑柒你隊波冇吸引力
笑你隊波廢 問你隊波憑咩留人

佢諗左好耐架
次次ymca佢都係拎呢樣黎擋, 包容下啦

點會唔得，睇下曼聯明叔

即係次次關karius事你都可以講YNWA笑人
但人哋次次都應該要諗唔同嘢嚟還擊你
獌狗真係惡晒

2018年5月27日
對於卡里奧斯的表現，高普承認欠佳，但表明全隊會跟他一起面對：「我很為他難過，沒有人想發生這種事。他犯的錯很明顯，他自己知道、我知道、你知道，大家也知道，沒需要討論太多。他要做的是好好面對，而我們也一樣，我們會與他一起面對，這點毋庸置疑。」

2018年8月25日
領隊高普未有正式確認消息，但言談間已是充滿暗示：「關於卡里奧斯我們沒有新消息。一切仍未決，不過事情如果真的如外界所說，那只能說足球就是這樣的。」

親親daddy ->摩狗仆街冚家剷

中間嗰三個月俾你食咗？
中間嗰三個月球會上下都support佢
熱身賽都繼續出
又唔算一齊面對？
後來轉會前
It was agreed after Klopp and Karius spoke that it would be in Karius' best interest to secure a move before the European deadline
領隊同球員都傾過轉走對球員比較好
又當冇咗件事？

獌狗咁有情有義，記住要永續摩daddy呀

由幾時開始YNWA 變左唔比買賣人要養球員養到退役？

我地獌連話係咪係
死利狗

唉
唔想賣
賣走無計啦

可以縮返入你老母個閪未呀死獌狗

摩佬熱身賽都出青年軍
證明摩佬唔係即食重視青訓